---
tags:
  - 新闻
  - 文档基金会
  - 社区动态
---

# 捐款如何在 2021 年帮助我们

## 作品信息

- 原文：[How donations helped us in 2021](https://blog.documentfoundation.org/blog/2022/02/16/how-donations-helped-us-in-2021/)
- 作者：[Mike Saunders](https://blog.documentfoundation.org/blog/author/mikesaunders/)
- 许可证：[CC-BY-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/)
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2022 年 3 月 12 日

----

## 正文

[向文档基金会捐款](https://www.libreoffice.org/donate/)有助于我们发展社区、运行基础设施、组织活动和分享知识。 因此，LibreOffice 不断为所有用户改进！ 非常感谢我们所有的支持者。 这是一张快速信息图，显示了我们在 2021 年如何使用你的[捐款](https://www.libreoffice.org/donate/)：

![chart](./images/2022-03/LO_donate_infographic_2021.png)